有冇人覺得父親節反應冷淡過母親節好多

facebook母親節個個放閃到乜，餐廳又爆到仆街

父親節個個wfc，做男人真係

男人都要人愛錫，明唔明呀人妖

男人

有無平權人士出黎幫啲爸爸爭取下

因為唔駛駛錢

係呀
母親節tvb又拍晒啲短片
osim仲好撚多廣告叫人買按摩椅俾老母
買就係孝順仔

做孝順仔揸架辣跑fd/mark x撞車就得啦

Agger

好掛住父親

yes 酒樓都冇坐地起價整d濕鳩套餐

女人要生仔
男人WFC

唔係話歧視平權乜乜，但係綜觀身邊好多人個老豆都係仆街嚟，一係包二奶出去叫雞，一係唔負責任唔撚理頭家賭到破產返嚟揾仔女R爛腳，一係當住D仔女面前打尻佢地阿媽。 唔排除會有負責任嘅好老豆，但唔多囉，咁點叫個D仔女慶祝父親節呀

男女平等又一笑話

男人老狗呢d野在心中架啦
女人先咁on9 要講出口

稻香有

女人同男人既分別
母親節老母要求出街食慶祝
父親節老豆要求係屋企食咪搞咁多花筍

Agger 自己老豆好就慶祝姐
慶祝黎把撚 當然我身邊有好多好老豆既

無計
男人的加班返屋企做家務等功績被大幅弱化
女人hea湊都會被大幅偉大化

你圈子接觸個d多pk爸姐

男人冇女又比人串單身狗
搵少個錢都比身邊人睇唔起
有女結婚又要為頭家搵錢
個老婆又係理仔女多過老豆
女人失業有男人做強大後盾，男人事業失敗呢.....

有無諗過係物以類聚？ 我身邊完全無呢d人

因為母親節唔幫d女人慶祝
d女人會因為呢件事而講足一世
每次鬧交 都會攞返呢件事黎講

男人就是鳩爛但
慶唔慶都一鳩樣

Reference：我老豆